{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057870",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25296",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 루이체_1"
    },
    "text": "新春を迎え、新たに整備されたルイチェはもう計30個の客室を保有しています。近くには9号線の漢城(ハンソン)百済駅、8号線蚕室駅、2号線蚕室ナル駅、8号線)、夢村(モンチョン)土城駅、2号線蚕室駅、9号線、松坡(ソンパ)ナル駅があり交通が便利です。様々な言語で案内を支援し、電話で予約したり、払い戻し規定を確認することができます。予約を3日前までにキャンセルすれば100%払い戻しができるのでご安心下さい退室時間を守ってください。遅延により追加料金が発生する場合があります。夜は貸室が可能で、1部屋につき1台の車両のみ駐車できます。2台以上は駐車できず、退室後も駐車ができません。徒歩で移動でき、入室は午前10時を基準に可能です。スパのご利用は不可能です。高仕様ゲームは提供しておらず、貴重品は紛失した場合は責任を負いません。スタンダードA、B、徒歩専用客室は、PCがある客室とない客室にランダムで割り当てられます連泊予約は最大2泊まで可能で、当日現地にて追加料金が発生することがあります。連泊予約は入退室時間が決まっており、同じ部屋を連続して使用することはできません。昼間とリアルタイムで部屋を空けていただかないと追加費用が発生しません。愛犬と一緒に訪問することができ、客室には清潔で快適なベッドとマッサージチェアが備えられています。ほとんど静かな位置にあるので再訪を希望する宿泊施設としておすすめされています。ただし、使い捨て用品は別途費用がかかり、時には匂いなどの不便を感じることがあります。 カスタマー サービスは概して親切ですが、時々問題が発生することがあります。 匂いの問題や駐車場への不満もあり、一部のお客様は不快な思いをした場合もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルイチェの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ルイチェは計30個の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある交通手段は何ですか？",
            "answer": "近くには漢城(ハンソン)百済駅、蚕室駅、蚕室ナル駅、夢村(モンチョン)土城駅、蚕室駅、松坡(ソンパ)ナル駅があります。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合の払い戻し規定はありますか？",
            "answer": "予約を3日前までにキャンセルすれば100%払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間を守ってください。遅延により追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "貸室は何時から利用できますか？",
            "answer": "入室は午前10時を基準に可能です。"
        },
        {
            "question": "スパの利用はできますか？",
            "answer": "スパのご利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "夜は貸室が可能で、1部屋につき1台の車両のみ駐車できます。2台以上は駐車できず、退室後も駐車ができません。"
        },
        {
            "question": "連泊予約は何泊まで可能ですか？",
            "answer": "連泊予約は最大2泊まで可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊予約は入退室時間が決まっていますか？",
            "answer": "連泊予約は入退室時間が決まっており、同じ部屋を連続して使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に訪問することができ、客室には清潔で快適なベッドとマッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "スタンダードA、B、徒歩専用客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "スタンダードA、B、徒歩専用客室は、PCがある客室とない客室にランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "貴重品の管理はしていますか？",
            "answer": "貴重品は紛失した場合は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "カスタマーサービスはどのようですか？",
            "answer": "カスタマーサービスは概して親切ですが、時々問題が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ルイチェはおすすめされていますか？",
            "answer": "ほとんど静かな位置にあるので再訪を希望する宿泊施設としておすすめされています。"
        },
        {
            "question": "ルイチェは全室禁煙ですか？",
            "answer": "ルイチェの全室が禁煙です。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "使い捨て用品は別途費用がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 569
    }
}